勇武既入一入黎

我唔係要割，勇武日日都屌鳩和理非，但當勇武比人屌，勇武就起曬鋼話人割席，點解唔可以接受批評呢，不割席唔代表有錯唔可以批評，我又唔係要報警拉你，要交你出去，但大家都想運動好點解唔可以聽下人意見呢，而家係和理非就算開d好好態度既post但只要立場唔係勇武，下一句就係三毛，分化撚，左膠，道德潔癖 起曬鋼話人想割席，完全唔肯聽人意見，我明白你地付出好多，好應該尊重，但點解唔可以聽下人意見呢？ 大家都想實現五大訴求 唔想辜付所有付出既義士。希望大家可以改一改，唔係真係死症。會行左去日本條舊路

推

直接無視佢咪算囉，全部和理非咪算囉，搞呢d只會俾藉口d狗入黎救人，借意捉人，清人。跟住d兄弟見到d狗，又想衝，d狗見到你地想衝佢又舉棍射野，跟住d手足見到又更加火滾，惡性循環，最後機場都無得玩。總之和理非非咪算囉。扮都要啦。

推
檢討下都需要

［轉載］

是咁的

大家好
我係一條和理非L
但我絕對支持所有手足

我個人有少少今日嘅反思
我覺得有一啲基本共識
喺目前咁多警察嘅情況下
前線手足都要思考下我哋應唔應該一齊遵守

例如：
1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以對住除咗警察嘅人使用雷射筆同電筒
4. 唔可以用私刑
5. 唔可以攻擊一般平民
6.如非必要唔好用索帶
7.唔好阻礙救援同採訪工作
8.唔好除人衫褲
9.見到懷疑係鬼嘅人捉住佢之後交記者盤問

大家記唔記得點解我哋攞咗光環啊
係因為警察做d仆街嘢嘅時候
我哋冇做

前線無做任何反抗 比十幾隻速龍圍住黎砌 訓低左都要砌 你地會屌

但今日你地就圍住一個比人用索帶綁住嘅fucking man

你地會屌 班狗阻撚住救護車 唔比佢地去救前線

但你地今日阻住救護人員 唔比佢地救人走

你地會屌班狗當眾抬走一個露晒底嘅女仔走

但你地今日當眾除人褲黎打

有狗對住記者射蛋 你地會屌

但今日有人連立場新聞都打

唔好再嘗試捉鬼喇
鬼係捉不盡的
更嚴重嘅係會令到我哋留下心魔
唔信你身邊嘅手足
與鬼共舞就係最好嘅方法
鬼係要煽動大家情緒
佢混入大家當中
你估六七月嘅時候冇鬼?
我哋咪一樣捱咗過嚟
所以唔使捉鬼
見到有激動嘅手足勸佢理性冷靜

唯一嘅解決辦法就係見到身邊手足做不恰當嘅行為嘅時候
嘗試勸解佢哋

記住
喺危急嘅時候都要保持冷靜同理性

btw 絕對唔會同前線割
我哋而家係做緊賽後檢討
等呢個運動更加成功
希望前線手足唔好令天琦失望
我哋喺磨爛嘅時候
更加要保持理性同冷靜唔好俾情緒操控我哋

好文支持 推

不要說「推」
試著說「今晚唔完美，可接受，但亦都要改善。」

見到有激動嘅手足勸佢理性冷靜
係對付鬼嘅最好方法

歉可以道，但唔係因為禁錮，應該叫做逮捕，道歉可以因為捉錯人，或者打多咗。
要確立示威者拘捕人嘅慣例。
同埋要借今次機會傾下捉到人嘅機制，黑警其中一點仆街之處係唔公佈武器使用機制，市民無從監察，講定捉到點做，去到咩位會阻人打，唔使成日現場自己人嘈。